可唔可以唔好再用我既過去來否我依家既努力？

我已經好努力嫁啦，唉🚬

do what ar bb?

做乜

咁你的確係

抵死啦，sp得你咁開針

yes 不知悔改

慘 女人

7-8成喇
間唔中都會諗起嘅

最緊要再搵到個有feel
不過真係幾難

原~~~來~~~他~~~~不夠愛我 義和碑坐後備席

牙笠口味好獨特

🚬

咁頹做乜，寫甜故分散下注意力好過啦

靚係其次 feel好重要 要愛我多過我愛佢

我覺得係要你愛佢多過佢愛你囉

屌你都on9

細佬